====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Avec Jean-Michel Roux , nous travaillions parallèlement à définir la nouvelle donne de l ' aménagement : économique , progressif .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

